［同強國接軌］建議香城Online限制上線時間

強烈建議大家早啲offline啦
好多野都收晒
條街又多高攻暴徒
何必漫冇目的掛機呢
要認清楚係你玩遊戲定遊戲玩你
做人太沉迷遊戲好易荒廢正業

有曰早睡早起精神好
快啲走今晚早啲瞓休息多啲
你地聽日仲有好長既路要行

祝大家 不扣血 不鎖角 不退會 早日爆機